網民嚴正聲明：永久black list老鼠安

認同請正評

唔可以辜息呢d賤男

點解咁多人討論呢個老餅

有無巴打搵下老鼠安幫邊隻牌子賣過廣告？

許生：千其唔好 black list我， back list完無咗你一個我一定乞食

尖尖尖

你之前先o係某個post撐佢,依家就扮正義撚

四X紫菜X面

Blacklist埋黃心穎隻姣雞

你搵出來睇下？

弱智

鼠安WFC
心穎就弊啦,代言港鐵
以後唔好搭港鐵呀笨

佢心諗佢預左咬老軟過世啦

搵到安檔就再偷食

個老婆都原諒啦，班撚樣衝出嚟柒炒曬車

請問 柒基男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

嘩屌，柒基男竟然自稱弱智

要做我係做到
屋企20分鐘路程內冇地鐵站

出軌......